［新手求解答］貓貓隻眼係咪有事？

Upper respiratory tract infection

唔好意思英文有啲差
上網睇咗係關鼻嗰啲事？
會唔會影響健康？如果會咁有冇得醫
大個會唔會正常返？

其實唔肯定 我隻貓都係右眼咁樣 有得醫 不過要餵佢餵（因為苦）佢多數都會係咁郁 又要比佢飲野 要捉實佢

佢係細細個已經咁樣定係大個咗先咁樣
好可憐要食藥
我係隔離po問過 有位巴打話係細個未發育好先咁 大個會好返 唔知真唔真
Btw巴打主人好返啲未

已無問題 就算你隻貓點都好到手一定要check 巴打我明你感受我一開始都想領養但奈何都要合眼緣至得架

咁就好
其實係有合眼緣，因為我真係唔貪求咩名品種，唐貓我都覺得好可愛
但領養好多阻礙，貓義工又多要求
有時有啲嘢唔係我想就做到
多謝你理解

洗唔洗開咁多post問
隻隻bb貓對眼都係咁，好似弱智仔咁，大左就無野，除非紅/腫先有事

Sorry
不過我開咗兩個姐 仲要兩個係關於唔同晒
Btw唔該晒巴打